做侍應，盡見食客百態

請指教
謝謝

廢東撈

ok

noted

會否為客人加料？

做茶記，個阿婆問紅豆冰可唔可以走冰

「貴客」鐘意呼呼喝喝

會唔會對有禮貌嘅客人特別好？
定係見人好恰就恰？
會否欺善怕惡？

問題係邊?

會對佢地「跟足」d

對西客會敬而遠之

有排分手期間返水吧， 每日都嬲爆爆 每杯凍檸茶我都一定會吐口水落去， 因為條八婆最鍾意飲凍檸茶 死八婆 害到人地要飲加料野

人工包埋

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

on9先做飲食

唔好搞我杯凍檸茶

有咩行好做？

學屈sir做實Q

走冰有咩問題？
你話熱就整唔到啫

屌你老母臭西

呢d似病態多啲喎Ching

咁都可以得罪你？
Eq都幾低

實Q無甘易入

我甘你老母呀傻鳩

Đuôi cũ của bạn lại là "fernando"
Nhờ ai đó cho lời khuyên
Tại sao bạn không đổi tên của mình thành "fer-don't know"

Bạn đã lỗi thời, một bài đăng chất lượng thấp,
Nhờ mọi người cho lời khuyên và lời khuyên vào ngày Cheng Nian, vì vậy tôi thậm chí không cung cấp cho mọi người thảo luận
Bạn có góp ý gì không? Bạn đầy đất thơm như vặn, mở xoắn và vùi dập, chủ đề không có giá trị thảo luận
Tôi không muốn nói về vị trí của chính mình, tôi sẽ vỗ mông và rời đi sau khi xoay một chủ đề.
Bạn cũng có thể bị vặn vẹo và bị đánh [vui lòng tư vấn]. Chỉ cần nói [như tiêu đề]
Mình đăng hình dưới đây, bạn mẹ

Nhờ ai đó cho lời khuyên từ Khoa Jing, và trở thành một tay xã hội đen

Dick mẹ mày không biết
Bạn không thể trả lời tất cả các câu hỏi của mình

Đã trả lời và tiếp tục đẩy bài cũ và gõ 5P
Câu trả lời là làm người thôi chưa đủ nên các bạn đừng Đóng góp nhé

Sung Ri bận quá, cứ đăng đi đăng lại, post kém chất lượng. Xin lời khuyên
Tại sao bạn không dành thời gian để nghiên cứu và cải thiện não chết của bạn?

Lần cuối điền nhiều lần
fernando tinh ranh của tôi mẹ của bạn